譚文豪：你揸咪都講輸比我

現場人士散左九成

佢同狗大大拗左數好耐 明明得記者喺議員後面

唔係commander就唔好講嘢喇！
好型